估唔到河妖義士出手咁狠

早幾日連登仔先研究緊點樣表揚新鴻基

河妖即刻做嘢，今次真係weconnect❤️

人地係屯元唔計貨尾都仲有成700伙未賣

阿爺舊錢嘔突都賠唔起喇好擔心河妖
唔好再搏出位喇，多D陪下老婆仔女
珍惜眼前人

真係打擊經濟

唔明

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

原來何生本意係想教訓shk

新地想離開支那市場
支那唔畀派何妖教訓佢哋
使吓橫手就冇咗幾十億

$2700x1000人
二百幾萬打擊郭氏幾十億